小弟今日終於20啦

希望巴絲們可以祝我生日快樂啦
利申：仲冇約到朋友出黎食飯

巴打生日快樂

生日快樂！！

生日快樂

生日快樂啊巴打

同年既巴打生日快樂

生日快樂啊

破左未？生日快樂

同日既巴打生日快樂

生日快樂 祝你去到冰島

算破左掛 玩過女上但真係冇咩feel射唔出

多謝你呀 我都想快D去到

多謝各位巴絲祝福 呢家終於冇咁sad 啦

廿歲仔係時候去叫雞啦

好過無

我兩年前也是20

去左冰島未啊